衛蘭（詩）澄清十蚊兩件bagel一事

第一.佢十蚊係臨收舖既時候買
第二.佢買一送一所以咁抵買
第三.我唔開名係唔想因為講完我以為冇得買
第四.我想講既係bagel係冇餡 要自己夾餡 所以先咁平
希望你地口吾工丂負皮ME了

老帽你以後要正皮ME

以後可以

邊個post

唔好再係ig店買bagel

幫你正評補咗血

127負皮

Thanks for gchi

唔知點解咁多

好啦 知道啦

poor lan

attention seeker , Misleading thread ,
Blocked

JM9